有無巴打有貓舍推薦

小弟其實想養貓好耐，最近終於的超心肝去行動
想問下有無邊間貓舍嘅英短同美短係ok嫁？

做咩唔領養啊？

領養會比屄義工查家宅
貓義工死全家

有美短領養介紹？
無就收皮啦

點解一定要名種？

因為想養名種囉

Lm 想養貓 搵緊資料
有冇睇過Facebook啲寵物交易post?

首先 你要咩品種貓？ 貓舍多數都只breed 某種專門嘅貓

繁殖場可恥 你每買一隻就等於加害緊繁殖場入面俾人當賺錢工具嘅生命